要分黃藍Youtuber我覺得好簡單

將每個channel一開始都當黃去看待
唔好分化唔好質疑

係藍嘅自然會現形 因為佢地係蠢嘅無腦嘅生物
係黃嘅從此多一個手足

我地係要將深黃淺黃中間所有都拉哂過黎呢邊！！

記住我地要打贏呢場仗
多一個自己人已經多好多架喇！
我地無輸嘅本錢！

自推10下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

講句屌你老母習近平咪黃囉

7/10

8/10

9/10

10/10

目的就要孤立藍屍channel

同感

推

因為馬田果單野
我想再推一推

麻煩大家要贏
就唔好再批鬥自己人喇

Exactly! 根本就應該集中火力屌啲公開表示係藍嘅人，而唔係獵巫咁樣去搵黃絲

係呀無錯 同樣諗法呀！
個界線係應該藍同非藍
而唔係搵咩鬼野偽黃

如果唔係 我地點會夠中共打

Push

同埋根本冇需要，我理撚得佢真定假，唔好阻住個運動就得

無錯 我地槍口只需要對準果啲藍channel都夠忙啦

例如香港明星去奶共 小粉紅都唔會去分咩偽唔偽愛國啦
全家英美護照 幾十年前話中國的會爆炸 去過民主歌聲集會
都可以照奶共唔會有人質疑
反之黃既香港台灣明星只要表現出少少異心就被趕盡殺絕

與其屌人偽黃不如落力d屌死班公開表態藍屍啦

相同概念應該普及去網店嘅邏輯一樣，冇必要去要求每間食肆或公司表態，集中追擊藍店

睇完馬田live?

普及去黃店*

冇直接關係，不過的確睇緊

係呀
問題係我地無咁嘅本錢

所以真係要劃條界的話
只需要將果啲話到明自己係藍嘅抽出黎

無錯！！
淨係咁樣都就黎唔夠人力去做

對家啲人都未搞死
係到屌鳩自己人
追擊死曬啲藍屍先再屌真定偽黃啦
STEP1都未做好就係到跳step

會表態有代價一定要支持

要追擊一定係藍底+睇CCTVB果啲

我一開始2月19號都出咗post
果時啱啱見呢啲分化post睇唔過眼
但推唔郁⋯

今晚見到呢單野想攞番出黎分享番
因為同路人多多都唔夠

就算屌死晒對家，都冇必要去分真定假啦，我話知佢心入邊點樣唔服，佢行為上唔反對運動，甚至支持運動，有咩所謂

意識上係只有真藍
果啲拍哂片話撐狗撐黨撐政府果啲

要打就打果啲

其餘嘅就全部我地呢邊
我想係咁

然而呢啲post多數好快沉

無錯！！除非佢大大聲撐狗撐政府
我相信屌呢啲channel都唔會夠力

多謝
我知道呢啲post又唔夠juicy又悶

我只係P牌仔，唔熟悉連登運作，請問點樣可以增加呢個post嘅曝光率？？

用bot去其他貼喪貼呢個post的link

推上熱門好似好難咁
我又唔想洗版咩post都貼link
只係今晚見佢果啲粉皮嘅post先貼下link
想引到大家睇下

連登個機制無公開
但我諗要多人㩒入黎+多user留言先會推得到上去

係咪個個都會咁做
定我太老實上連登
只係見啱嘅post先貼幾下

我哋comment多啲會唔會有用？

唔係 但你要諗點解咁多爆炸式假標題
佢哋都係為咗吸引人哋入去睇
我都係覺得幾啱先會回
根本人只會聽自己想聽嘅嘢
你冇可能下下都將啲食物餵到佢哋嘴邊
跟住求佢哋食

叫做有人keep住推 咪可能多啲人機會見到

點都有啲...掛？
就算真係P牌推唔郁我都會逐個覆

所以我R爆頭先諗咗呢個標題出黎
諗住吸到佢地㩒入黎睇

連登成功做到「民意無逆轉但黃絲減少」